蕭生用左半個鐘講引入海外醫生單野！！好值得聽！

蕭生真係好中立

佢都支持既

反對引入果d點駁

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師